hi 淡友（347）

1

2

信念值: 0

布神 可唔可以講下預幾時落，想增加信念

睇下挾幾多 頂唔頂得順

會唔會彈上27000

271同266熊
唔知我頂唔頂到.jpg

Same
利申 無profit , 仲要前排博佢彈點知跌到仆街 啪晒d牛

下次買乜講聲

271今轉一定唔得
266反而驚借勢

我搞氣氛姐

信念就有 坐得就唔放

下 對沖仲入熊？

打撚哂你地

見彭巴講出兩個月家, 我都想, 但未搵到錢, 斷唔到六根, 要遲多十幾年先諗

熊軍

rip

有出家保險就好，好似人life insurance咁

牛typo

信念呢

袋都挾爆

咪穿過6.9牛清做乜唔入

入咩？

屌

你咁飢渴嘅
你老婆呢

又喺度玩膠
我唔會俾你連續落去

琴晚13連擊

你等凌晨時間玩啦

今晚唔啦
第朝番工又炒

唉，好煩 執緊衫
起碼6，7個紅白藍袋先裝得晒

正恩

十月頭無北水 大戶不停沽殺牛
星期一二無北水 任大戶舞
會唔會買多800-1000點貨 殺3000張熊呢

咩

聽朝無上證咩

加沽

熊軍做咩咁灰 聽日暴跌喎

係咪較番唔公開好啲

266熊揮手

星期日電影 男人唔可以窮

唔好動搖信念

成日都收到inbox話係街見到我

做咩咁驚
聽日升梗架咩
265 熊 仲要係星期五先轉軚 蟹緊熊

聽日有
後日冇北向

我都想見到你

乜聽日升硬咩

澳門細真係好易撞到

我都蟹緊，但覺得唔會上到265，大跌有少少反彈好正常，布神都話依家叫彈，補到裂口先叫升

係街見到你

原本牛 星期五轉熊？

今日冇出街

點解呀爺唔出下口術刺激下個市

係，到2點半都冇咩消息

No news is good news

信念
逢高加沽271
計埋大戶鳩托overshoot頂盡打到266

要用顯微鏡

頂多264好啦

有力托先算啦

星期一屠熊會

望到咪望囉

聽日食全牛宴

收到風 大芋起緊好倉
熊軍立即撤退
重覆 熊軍立即撤退

晴巴

唔算大喎 之前睇佢泳衣就知

英熊所見略同

Ipad黎咋
唔好聽人亂講

開左267熊兩晚冇訓

原來你一早睇過晒 之前仲扮無知

巴打你個名

下面好緊 講完

咁遠驚閪咩

最憎數浪
入面又多子浪

殺

係呀 博佢果下係死貓彈手

升500點就引到一班熊軍個個轉牛，成件事係咪咁簡單先 星期五恆指仲差道指個500點未跌，成件事好奇怪

你唔係去搵人生嘅真諦 去左出家啦咩

係街見到呂布

圖呢

星期一大媽全面進場
拉高比大媽接貨啦 仲問

佢唔俾影

想上台出iPhone係咪要一定要跟d無聊增值服務
真係好無用ar

覺得星期四五美股大跌嚇走左師公。
平時都會twitter 演講鳩up下嚇下中國
宜家連鳩up都廢事
連本來話中國係匯率操控國都停左

輸緊20格熊照過夜

聽日跌番幾舊你就有信心架喇

我50格 300手

成5萬都咁樂觀 心態好好

布神266熊安唔安全

佢今朝先灰左

用咗半日時間平靜返 都好勁

仲灰緊
宜家揀緊地鐵站

冷靜d 有幕門落唔到去

穿到260先驚啦

所謂呂布精神，就係團結。

聽講941 plan可以出新plan $138 無限數據
順便出埋機部機平8舊-1千
但我唔知要唔要硬食埋增值服務

50格3百手
成15個

大芋本多終勝
怕閪

啱先睇電訊台
有個4.5G無限數據先係$168
點解咁平 係咪用ge先後次序排後d

主要玩牛熊load唔到會想殺人

過左某個gb數會有limit

近近地拎個裂口做阻力位吧。

信

係喎

熊三睇2萬樓下既話應該係大熊市全球制裁中國出入口先做到
不過又真係似一係無熊二一係熊三嚇死人

係,唔知點解941成日做到咁平

大灣區plan又係抵

星期六日冇市

15年都萬8啦
今次睇2萬樓下唔出奇

所以應該大把野就爆

上證係行熊市最快個個
佢都穿左2638

恆指穿萬8 只係遲早既事

剩係新興市場債爆都已經夠做

仲有意粉單野分分鐘拖累歐洲

只要跌左 市場就會有消息去講係乜野拖累香港熊市架啦

大家好好珍惜咁易炒牛熊既日子

去到牛二個陣就好難炒

不過覺得遲o的會跌o既原因始終都係中美兩國關係變化
之前睇新聞講美國話
如果遲o的同歐日簽貿易協定的話
都會加入對中國不利o既條款

牛二?

25750支持位 阻力位上個底

30000

連登最大燈神又上線了

不要再想妳 不要再愛妳
讓時間悄悄的飛逝 抹去我倆的回憶

牛市唔係易炒咩

牛二係不停係通道磨
每次你都以為係突破牛三
點知落返轉頭殺牛

畫左成日畫 仲勤力過返工
而家先得閒睇下書
一睇好似突然諗到啲嘢
今次個底會唔會最少都223

信念 聽日跌番幾百先

[member]裂口都未補 補到裂口再望262
收市收到262咪上望10MA/265
265都企到咪20MA [member]

但睇圖好似會升喔

近幾年統計 三百幾次裂口中補得百鬆次 補裂口個機會唔夠四成

邊幅圖咁把炮 睇過？

代理指由 9 月中旬開始，中美貿易戰升級，全球經濟轉淡，樓價將進一步調整，而近日股市大跌，預計會在 11 月初開始在樓價指數中反映。

之前又話10月會反映嘅

聽日送殯 休戰半天

休息下先巴打

牛軍係咪又開定party先
上次降準又係星期日開定party 點知高開低收

夠本金一定係買期指穩陣
睇錯邊最多夾兩三萬 只要坐到底點都賺返

呢種閪市淨係磨range
買call put就算睇啱邊都要輸錢

仲未有news，都4點3啦

近日兩邊都跌到仆街 都唔敢出聲架啦

係 你又啱

【禁未滿14歲人士禁註冊微博】
【學者：不現實】

微博下月起不准未夠14歲的小朋友註冊帳戶，指是要營造健康、文明的網路環境，保護未成年人安全。微博考慮到家長的顧慮，指正在加緊開發兒童特別版，入面只有適合他們的內容，但其實小朋友根本不用註冊不用登入，上網找一找，一樣睇到其他人上載的內容。

翻查數據，微博去年的每月活躍用戶，超過一成半是18歲以下，即大約5千六百多萬，14歲以下的數據就沒提供。

中國青年政治學院少年兒童研究所所長童小軍指，微博的確有不少低俗、淫褻內容，但限制小孩用微博，一來未必行得通，二來亦是短視的做法。

「真實的社會是這個樣子，你現在給他一個嚴格控制了以後，好像很美好的一個景象，好像不太現實，對吧。肯定不可能單純說我把這個技術做完了，這個孩子就保護起來了，不可能呀。我14歲我說不定想別的方法，我就可以進入到成年的網絡版本。」

騰訊手機遊戲王者榮耀，去年亦推出措施，小朋友超時打機會被強制登出，怎料網上隨即有破解版，幫客人把未成年的資料改為已成年，數十元就有交易。學者指，保護小孩最有用的方法，應該是加強學校的教育，以及由家長引導，教小朋友分辨哪些資訊才是適當。

#兒童版微博
#仲有細路玩微博咩
#有線中國組

又有野可以put, 48蚊見

開2個微博ac
2個都俾人偷左

有無傻仔震戶星期4比人震走左

10月反映8月尾，11月反映9月

震咩？震龍？

師公

Qq 真係經典 一日跌20 一日升返20

星期日都咁多人既

阿姆巴睇黎我地係堅實信念熊市軍團

捉到路既話 兩日牛熊來回400格

聽日血洗牛仔片

震蛋呀

沙特股市跌關唔關港股事

堅定信念熊聽日食牛扒

豬左2雞

準備好大鑊， 冇信念嘅快啲落車

呢d錢唔係我地賺架

永遠G持布神

布神

點大鑊法

同問

節奏會加快， 同波幅大， 衍生工具我驚大家心臟病

聽日平開畀我走ok？牛軍手下留情

正啊

跟緊布神就冇死

我坐緊266熊 如果今次冇俾人打靶就直接等到220先賣，番工冇咩時間睇住即市

屌米put表示未驚過

我聽日止蝕

準備一日跌一千 第二日升800

會彈到幾高

性交轉運再賭過

我心臟唔好

不了腳踏實地返工算唔賭了股市不了

聽日黎個毁滅式暴插先

大波波
咁要出禁術啦買遠啲

又燈

聽日放假 又可以來回砍殺三軍

牛軍熊軍 仲有呢

咩野黎

升一千跌兩千

升一千

叫開信念軍

坐穩
升多少少俾我入熊

平時夾5點 我已經開始手震

聽日又大賺了

成身有無震？

夾100你會點

呀爺聽日要上穿2638

夾多啲就腳都震埋
又出晒汗
真係好得人驚
第一次trade完成個人都震左好耐
驚左3個鐘先勉強正常番啲

噴尿

果然喺股市搵高潮

失禁

我一定會止蝕
就算好有信心
叫住自己唔好走
但我隻手都一定會去平倉

唔好再做燈神喇

點解熊軍咁冇信念，明明咩消息都冇出

第一次真係好緊張
連個口都震埋
平左倉成十幾分鐘先講到野

係咪我反應過大
啲人都話第一次係會好緊張架喔

高潮咪最多幾十秒

因為見低反彈 有排升

咁唔怪得你揀股市

肯定係底咩？

覺得佢仲有排升咁點解要做熊軍

今晚集會呀
仲唔借勢暴動呀
熊左既手足有福了

無得解。咩時候都有牛軍熊軍

技術調整 死貓彈一下姐

no news is good news
連師公都唔出聲
美股連跌成千幾點嚇傻左佢

錢多任性

265熊未驚過，升我就加沽，唔信佢會啪到我

係唔係先升到好高先插落黎

奈奈鐵塔

港女已經喺高台 聽日睇佢直插

我賣嗰個位好似變咗支撐位

係牛大鑊定熊

信念

快啲熱血

唔駛驚喇 聽日開市直插黑洞

如果真彈 可能去到271喔

佢終於露出底牌了。中國人點輸都無人夠薑郁呀爺 但美國人就唔同 美國人銀包受損 你估侵侵可以安心訓嗎
仲要賴人

彈塊jer皮就得 人仔虧到咁老閪都唔信真升

啱啱先落新通道，點會咁快彈

每升100 加一注

AirPods生產線搬越南避貿戰首間蘋果供應商撤出中國

中美貿易戰硝煙四起，早晚燒到蘋果。日本傳媒報道，蘋果配件供應商、中國歌爾聲學股份有限公司（GoerTek）已確定將生產線轉移到越南，是目前第一間從中國撤廠的蘋果供應商。另外，台灣兩間蘋果代工廠亦有意回台設廠，或將業務轉移至東南亞國家。

日經亞洲評論前日報道，負責組裝蘋果無線耳機AirPods的歌爾聲學計劃將生產線搬至越南。報道引述消息稱，雖然搬遷計劃尚未最終定案，但歌爾聲學方面已知會蘋果，並已向供應商表示他們需在周內回覆能否將所有生產材料及零件直接運送越南，又要求供應商按原價格及原定日期交貨。對於轉移生產線一事，歌爾聲學及蘋果暫未回應。公開資料顯示，歌爾聲學由董事長姜濱於2001年創立，生產基地位於山東濰坊，主要生產聲學零組件，以及開發VR、機械人等智能硬件，是內地電聲行業龍頭。

走鬼

我上次止左268 熊，豬左三十格

咁係迴光返照呀

加到啪

上次指星期五 ？

無利淡=利好

笑左

八百幾啫 沒事兒

係..
犧牲幾個熊軍手足
成就大業

補完個裂口轉頭就插咖啦，會唔會升到咁勁啊

唔夠一千喔 唔計！

係阿，一夾爆袋

發夢見到爺爺話俾我走埋貨先穿7

向上斬左先定向下斬左先
未有平安鐘

跌咗一千點先加沽咁傻仔？

cap低咗
聽日bin

如果真係繼續升唔使你bin我自己都夾到痛

師公都收左皮啦
爺閪更加肆無忌憚

我都係

到左又話買唔切
不過熊硬
集會唔出事？
唔撚信

布神又開post燈
不過聽日真係唔知升定跌多

聽日升多300以上 一次過挾番熊軍800-1000點

魚蛋1300點

雨傘嗰陣轉頭就升返，港豬示威做得出咩樣

向上望好多肥熊,我有一半淡倉都驚驚地

出邊好多post 都係布神
大戶黎
好多樓

侵侵票源都唔係揸重貨d人

牛熊3:7 肥牛殺哂 到肥熊了

加注

持續會有人好似你咁不斷入牛比人啪

唔買正股啦

我都無牛

270樓下成百幾億熊
順住個勢食埋都唔奇

重申 牛籤仔d牛死曬啦
得返d call

支持低開。
想入番一注牛

偏偏上星期五升嗰時先冇牛有冇好dup春 ？

27call 恆call

話時話你地點睇2318

如果睇反彈o既話應該首選佢用qq
話哂隻野咁強勢

殺撚哂牛先升返唔撚計

狂推狂開啲燈post
開始發功

唔會呀。係你既就係你既 唔係就唔係。果晚美股又跌 正常都會粗驚架喇。如果再暴跌多一次 仲衰話食果500點。
加上我有call 又唔係1點都食唔到

比啲信心！

我266熊 低開300比我走

你啲call咩位入 ？

日經介紹果隻日經put 點解call又升 put又升

大跌果日 唔知跌900幾點入 定1000幾點入

我都有入牛但冇信念食咗10格就走

唔緊要人 每個人都有咁既情況架喇

連登有愛

十格好多啦
我平時十點架咋

呢到就算有分軍營 但都好和諧架
班大佬又好好

18:35
【易纲行长在2018年G30国际银行业研讨会的发言及答问】易纲行长表示当前中国经济增长稳定，预计今年能够实现6.5%的目标，也可能略高。价格水平处于良性区间，目前CPI为2%，PPI为4%，预计全年CPI略高于2%，PPI在3-4%之间。

引申波幅？

mola mola

我同你相反
星期四牛過fat fat 到尾市先放

蟹call

星期一熊到一千點
今晚一定有人搞港獨
一千點無走雞
又暴動啦

有無人用富途買過美股期權?
我個戶口明明有錢,但一去買期權就自動幫我用孖展買。。。而且仲寫住持有現金係0
明明我買正股果d都無問題

有冇熊軍去搞煽動

跟

有冇大神教long put Nasdaq點揀put好
例如strike price set係邊個位、expiry date..etc
Thxx

有無熊軍去炸ifc
炸完聽日所有既蟹熊都唔蟹

我etf 買左廿手sdow
nasdaq 都有類似
諗住慢慢加
美股到廿天線加廿手
或穿250加廿手
加到一百手就開張sc收權金

想知咁多位清點睇7331

犧牲一個熊軍嚟換所有熊軍條命

好似要轉做美金？

岩呀但邊個肯？
我就唔肯啦

冇轉

SQQQ好過

布神 如果我用sp黎接sqqq 覺得可唔可以
美股會否收好貴行使費

有美金的,星期五放左正股既錢來
不過d錢仲未settle

真心唔明驚緊乜？

未settle就去買。等俾人收利息

遲早穿七

無追一日post依度牛咗咁多嘅

我見要孖展,所以無買
即是要等d錢settled曬先買到期權?

開市又去返6.89
仲有聽日降準

喂呀
可唔可以理下我感受

硬係 你想買邊隻
美股權多 但我見好多都唔多成交

呢星期終於走資左十幻from chi na

我想put baba
第一次買美股期權,有乜野要注意

話就話無操控人仔 但屌你啲政策都係由得啲人仔放空既 根本就係為貿易戰同老美本pea 驚佢升得幾多唧

星期四6.93添
一到星期五 又返返6.89

我仲定緊期呀

想學多啲
因為1x同3x關係?

唔熟唔敢掂。搞etf 好過

有毒氣體冇害都出得街 人仔冇操控？
其實咁搞法 唔穿七先奇啦。除非夾硬去俾錢撐人仔者

佢就係想人仔跌

我覺得殺完近熊就跌！牛軍唔好太貪心

有利息嘛
唔好放泔多呀
遲啲再過份啲真係限制每日轉脹一幻。一年最多運五幻出境

好煩架 果日我過四幻五都庳大陸銀行打黎問我仲乜過錢俾人地

下？

跌多啲。屯門上水又多人啲

降準十五號生效

我澳門銀行廿萬
大陸銀行整左份唔知乜鬼人壽要擺7年，好彩係3萬姐

終於搵到同路人 想問下依啲用黎短炒既inverse fund可唔可以長揸？

逢高加沽依個concept明

但以下依兩句唔明，求指教 Thx!!
/或穿250加廿手
加到一百手就開張sc收權金/

趕佢地去新田購物城喇

我知 係唔明佢意思唧 講到降準人仔會升咁

奧門銀行都廿幻人仔
人仔咁臭。拎去轉美金沽etf 好過

美國個party just star

今日成日無上嚟，心情輕鬆又快樂

跳樓

你係熊軍呢

我都係 唔係好熟美股options...好似inverse etf岩自己多啲，有冇大神可以講多啲依個topic既strategy

聽日開市free fall

我唔識咩係etf喔
諗住可能轉番全數港紙
或者一半港紙 一半美金

investment fund 會收管理費
我都唔知長渣會點
不過如果1％管理費計。我覺得個市大跌 長跌
1％諗住豪俾佢

美股期權一張一百手
我有100手sdow.

18 sc 1.05
即係我果一百手 12月21日 會以18蚊沽曬走 而且加1.05既權金
但係如果果日隻etf 低過18.0。就冇得沽 淨收權金

玩波波池

布神可唔可以講下月供SQQQ儲貨可唔可行

簡體字 唔計

股票囉

熊軍信念please

如果你認同納dee已見頂，why not

圖太朗:
由於258是一個很大的支持區，跌穿後支持變阻力，
又形成一大阻力區，料本週較大機會於249-258之間運行。
恒指已跌至超賣區，跌了3000點再追沽價值不大，
反而可留意美股何時見底回升，留意訊號把握低位開牛，
以技術指標看來較可能是本週中至較尾時段。

熊軍利好消息

我見有做多又做空咁
即係好似買美股咁買呀？

7200 7300咁之嘛

如果call exercise左，巴打sc係咪會蝕錢？

SQQQ管理費好低，少過1%，但我擔心既係3倍etf既compounding effect..

如果Nasdaq上落格局，又未到大跌，唔知SQQQ會唔會因為compounding effect而蝕錢

例如SQQQ=1*1.12*0.8*1.25*.....

佢買跌。熊軍gg

Thxx 布神

我都係新手 唔知咩係compouding effect 即係合股？

btw 如果我果一百股係16.5買 18蚊沽 點解會蝕

係牛軍利好消息今次

而家係佢目標range頂 即係佢會熊過
點利好

比佢燈一下
聽日高開高收了

俾熊軍high埋今晚ok?

升左0.47%你嗌跳樓

compounding effect :

大約意思係因為SQQQ依類inverse fund係跟Nasdaq每日既percentage change*-3，假設長揸一個月，就要compound每日既升跌幅，詳細睇investopedia

但你18蚊sc，我諗Price要大過18，隻call就要exercise你就要沽，咁你咪用左俾市價低既價位賣走你啲SQQQ? 雖然overrall你係賺既

唔啱請指點下

入app望一望，以為去返6.3 6.4

你個咩app

成班熊軍自燈

新浪

shit

係呀。如果高過18 係賺少左

icic

原來我有個app都有
我想問呢 咩叫在岸人民幣 離岸人民幣？

在岸CNY：境內人仔匯價
離岸CNH：境外(香港)人仔匯價

轉左去熊軍 聽日你就......

今晚食飽聽日好上路

其實點解要分既？

放過熊軍啦

想走 去定ifc啦

升啊

睇完。小弟英文麻麻
係咪即係 如果以年計 一年納指-5%,沽空etf可能只係升3％

原因係可能怇地以反向輪或期權去賺錢 中間會因為縮vol or time value ,另到跟唔到貼5％

再上個星期日全個post都話爆升
結果星期一就跌

上個星期日跌準 成個post睇升
結果跌足四日

咁我要睇邊個？
我見在岸6.9223
離岸6.9109

聽日實升到仆街

但今次好唔明顯喔

咁依家係全個post睇升定跌？

唔好FF咁多

手持熊睇升 ？

跌多啲 佢地啲人仔spending power跌喎

新田購物城 ＝ 謝師宴毒撚

要升自然升
跌都一樣
使咩燈黎燈去

對港紙多左。衝曬黎香港買金沙

好多熊軍 應該升到仆街

去賭場都要嗌下個莊爆既

走熊轉牛呀佢

逼害牛軍

人仔又一棍

熊軍大勢已去

呢到3成牛軍 7成熊軍

有無人有做功課 有咩可以put call。
我先 27

星期日都有市？

點會對港紙多咗。。。？

係喎

少左喎 自

上星期降準 個個都話升 點知
今星期咩都無 仲唔係跌得仲金

CLS 班友仔亂黎

功課都唔洗做
5 700 941 1299 1928 388 舜宇 內銀內險。全部都put

1號仔 call得？

5 2318唔put了 郁得好慢
要put真係玩700 2382 算了

總之就利好

10029
10031
抄布神啲功課

唔洗做

到底想點

條友.jpg

我重貨熊同沽，金翅仆街鳥

信念呢？

點解覺得仆街呢

有布布同路 驚咩呢？

認真喔
布神話日經有水位嘛
美人又可以幫我對沖，但我會等6.8x先入

啱
聽日升硬

反彈浪直上280

信布神 先由豬變賺

270都比多啦 280

我都重貨左熊 死啦屌, 開市即放

熊軍快走，唔走走切，跌3000千點，彈一半1500都夾死

降準d錢聽日先放出黎

冇信念 注定輸

聽日走熊

聽日實升

入一注先好喎 如果落唔到6.8x呢。你早就應該買黎對沖

2382

以前細個唔識諗呀嘛

降準多左水 聽日有6.93都要拜神

奈奈都老了

不嬲都話我係嬸嬸

D螃蟹好大隻 聽日攞黎挾熊軍

離岸比較自由市場，同埋郁得快啲

大約咁既意思，直觀啲諗TQQQ由2010年到2018年既升幅一定唔係同期納Dee升幅既3倍，因為TQQQ係compound左納Dee依8年黎每日既升跌幅

好想快o的到聽日有市
升又好跌又好

放假都咁多post

唔要紅日 還我股市
下年7 1 一齊上街爭取？

jm9

射奶?

高熱火焰

啫哩識野

002241聽日應該會PK

想問當年咩因素令黃金升到1900蚊

Av國加消費稅

又加

好事黎

有時彈要走一走再入
好似今日賭錢咁
死唔信邪
5鋪莊，我連推3口閒都仲莊
你話抵唔抵死
2雞野屌到幾次高質澳門雞啦屌
當然大把錢/profit輸唔志在無所謂

好可怕

降準d錢有幾多入股市，又有幾多入港股

仲有12個鐘就開市

CNH會反映到市場反應多啲

熊仔Mola mola

信念 faith

自燈定先？

屌 點解個個都嗌升

500唔該

比我走呀

因為見底，要牛一啦

一齊叫口號 升升升升！

牛氣沖天

b浪開始啦

頂、今晚又訓唔着啦
聽日升到上天

跌咁多 回番少少咋 未見底既

又要豬啦

跌左二千八點
回一半都270

mola mola

我隻265熊呀🙄

做咩鳩叫
唔係5050咩

癲左 今日全日都係到畫畫
畫足12個鐘

未開市先鳩叫是常識吧

走啦 牛佬們

布神聽日點睇

說好的退出聯合國呢垃圾侵
個記者會去咗邊

叫完會點

未畫好呀
每日都畫2，3個鐘架啦
應該畫多10日左右就完成

叫完會爽啲

咪講咗實爆升

呀呀呀呀

啊囉呢啊囉呢

你上次夠話畫好耐，咋一聲畫完

叫完要睇力王

嗯 嗯 啊 啊 啊

好想知你畫咩要咁長時間畫😂

聽日升爆佢

得喇，我仲未睇

因為有時放假無野做會畫足8個鐘以上
今次幅畫大幅啲架

真係對你好失望
自力更生啦你

佢啲畫好靚架喎

你收皮啦

買左熊仔應該如何自處, 仲返唔返公司好

Ifc

師公比美股千跌跌到傻左
呢兩日連twitter都冇9up屌中國

話唒你都賺幾舊水 每日搵幾舊一個月都幾千

幾十

如果聽日個市爆升我都會去金鐘既

目標12月升上3幻3雙頂之後收皮

當然今晚如果佔領金鐘成功就另計

Jelly姐carry我啦

carry埋我ar

我要搵主人

66姐carry下我

堅m記加大行動

笑咗

我跟你架

畫過2幅畫咁大把咋
以前有本畫簿畫水彩嘅唔見左

渣ga

成條船最弱雞係我
我旨意你地carry架啦

可以攞去拍賣

有料 可以拎去拍賣番6,7位數

熊軍要出動了

布神出幾錢

左邊個幅有啲“你的名字”既feel

重熊既 出去金鐘搞單大野
聽日你就數錢了

巴打你倉有咩

我呢兩晚訓得好好

ok 衝未

睇緊風暴

賣俾你啦

我本身都想畫個幅架

好羨慕畫畫畫得靚o既人

以前讀書時art成日拎e/f

可以carry埋我嘛

我畫畫好高分
不過美勞唔合格

堅靚

我都睇緊

要問2位大家姐

見到風暴個推到完場post同金鐘個集會post係同一個人開

點解去金鐘集會嘅

唔知其他人有無留意到

星期五見美股升唔上加咗tvix同sqqq
點知訓醒見到尾市一個deep v
Molamola

同路人

聽日開市直插兩三舊先架喇 唔駛諗

如果一陣脫歐問題又gg會點

如果美國制裁沙特
到時油股會唔會升

見到布神勁多燈post

入左之後咪知道

你個名

Tvix應該一開要走
Sqqq可以放陣先，長遠都睇跌，不過最驚變上落市慢慢磨

我空倉放心

Only have sqqq

聽日過262不問價入牛算
以前都係隻262牛救返我

幾錢入？
點解coco姐你咁多錢嘅

聽日不問價B

B

我係咁加本金
感覺上輸嘅%數少左

先牛一轉再熊

呃自己

股市版掩耳盜鈴

睇700 聽日再爆十幾二十幾蚊

熊軍玩完架啦，冇希望，快落船

但係應該蝕多左

我最初0本金叫fd幫我買
賺左接近50%
之後自己買好似1，2萬本
後黎加到十萬
輸左半倉再加到十幾萬
感覺好似真係無輸咁多

奈奈大神無限金錢大法

發夢比牛撞死

之前有個叔叔同我講
一日未離開股票市場
都唔當係輸

唔好瞓就無事㗎嘞

無晒熊軍了 牛軍陷入亢奮狀態中

一日唔放都無輸

三萬蚊 過夜？

聽日追牛

我放晒啦

我無貨過夜呀

大家好，我又出現啦 今日去奈良玩66

你唔係仲有啲未放咩？

但係你有件好性感既泳衣

得返好少

有無俾6追？

正股放曬 豬左六萬
自此我就唔撚再買正股

我地都係認真討論分析股市啦

覺得會升咪開市不問價走熊入牛

有 原本近近鐵果堆好乖，奈良公園果到成炸沖埋黎仲要咬我件衫流晒口水

我增加到160k了

撞死佢

你行去春日大社
個堆鹿好乖
專登買幾舊鹿餅俾佢地食

唔玩就係贏

D6係瘋狂追人if u have6餅

建設唔好玩住 等下一次跌浪啦

返工對沖

好惡wor

撞死你

但你追數快喔
我愈玩愈細膽

會咩
我入左去之後仲一路好乖咁跟住我拜
東大寺門口啲鹿係咁追住黎咬

你擺少少貨係個倉就會繼續買

我無買正股啦
Trade幾分鐘期貨算

啲鹿臭唔臭架

唔臭架

偷偷放左屋企人d妖米，想幫佢地追返
條數愈來愈大

會忍唔住睇
之後就想買嘢了

[member]布布係咪唔係到，係咪仲係睇如果258 唔穩回落就重熊，如果企穩262就試267[/memeber]

企穩嘅意思
其實係指企到幾耐

企到收市

我都想知

謝解答

你唔係封鎖左我咩
我聽同一個人講
一時話企15分鐘
一時又話t+2
都唔知企幾耐

t+2咁耐

熊軍聽日無喇 逐一挾上ifc天台

穩陣啲掛
佢話睇256-258企穩先當反彈

解左

我負責派籌

好啦
咁我都解番你

牙籤清又買左牛？

Call呀

你今日無性騷擾我
突然覺得好唔習慣

你記性又好左好多了

我驚俾人話。所以收斂d

27call 恆call呀嘛

係咪睇左我啲相覺得我太樣衰

記性過埋聽日就變懷愐

好叻叻呀
Btw 你d畫好高質

幾時睇過呀。又話我屌左你 請我食死貓 依家個個都話我唔負責任

我好記仇 好小氣架

我好大方 好得體架

有啲咁嘅事咩
你講到好似睇過咁喔

仲要記錯仇

你今日做咩無去溫仔呀

我記得你罵過我架
2次呀

你都有鬧過我
1次呀

我番泥喇
大家咩情況

唔係個個都好似我咁成日無所事事㗎嘛
網戀唔洗成日見嘅

訓得著

點只啊 仲話自己有記性

son of finance

準備訓

咁就好喇。 又要作戰喇。個人冇事咪好囉，冇事先可以做到世界冠軍架ma.

兩次呀

兩個人拍拖當然見既次數多d會好d

牛軍已佔領此post

老豆，咁夜總會張單，唔知比老母見到又會點呢

聽朝挨得到多過一個鐘先再同我講野啦

一冇市就牛氣沖天

好勵志

牛軍去訓了

哈哈 撐你

今轉夾上273

頭一個鐘唔開app保平安

不嬲都開緊架。不過見到你地唔夠信念一d都唔high先冇追post

咁岩睇書睇到講價格跳空
我有無標錯？
最後出現咗衰竭跳空
如果市場在運動到該跳空之上
係咪意味着行程將進一步走高？
（本書話係）

點解個個睇升呢
係人都知星期一降準 有北水 個個都識買牛
但降準依個消息已經比市場消化晒 星期五再黎一個死貓彈 ， 根本聽日就會跌

利申： 9 up , 股齡 2年

無追post 見唔到掛

好似見到你個樣
好靚女

都係個句啦。如果聽日上到26000咪鎖倉，比盡佢沖到上26800就鳩縮啦。再close 好倉坐番落25800用反彈鎖倉既profit全部加沽直殺24000

咁就岩喇

差800點就到 肥熊區 濕濕碎喇

唔識 請指教

其實升都唔驚啦
兩倍買牛咪得
熊都唔洗走

跌撚硬 唔跌既話我直播show牙籤出黎

等你領軍呀

我有冇理解錯本書嘅意思

可唔可以影埋你對腳先

係

俾我cut走左
廢事大家錯重點

太長剪短左好核突囉

唔好咁喇 快d派軍糧

認真問野無人答嘅
啲高手訓晒覺啦

牛3來了

雖然我好想睇 但我都希望跌既

呢方面無學過。簡單講 你睇完書 今次係利好定淡？

照字面講，就係大利好

牙簽話跌撚硬 開市都係走先

我理解係
如果之後升穿番今次裂口就升
「當市場再次運動到該跳空之上後，意味著行情將進一步走高」

但點解你覺得係衰竭跳空而唔係突破跳空

因為係順住
突破跳空
測量跳空
衰竭跳空

我睇技術書都有講裂口果d 都係咁講 上穿個裂口 後市利好。

愈企愈高嘅

留名

到時補到個裂口 姐升穿上個底 再睇睇個成交金額。

如果真彈
我會睇去到270-271

咪即係裂口 多左幾舊魚 跟本就睇住啲指數上落鳩up個theory出黎

唔會啦。左一巴右一巴只會係牛熊比人打靶既情況出現。玩期如果唔係亂玩完全唔會出現咁嘅情況

熊軍利好。
美國牧師bob到美國領事館G拎

期有得同時揸沽架咩

咩係g拎

G, 持 打錯

有咩咁利好

緊係可以。有分對底開倉同強制開倉。對底簡單理解姐係平倉。強制開倉係同時持有好倉淡倉。

學到野 係IG先有定SP都得？

開2個戶口？

洗乜咁複雜
沽緊即月期貨 渣下月期貨咪得囉

我見出面都有咁既術語。我惗應該係兩樣都有掛，真係唔清楚

需然我有牛，但覺得最多上到26500-26600殺熊直插

好奇一問，點解你無時無刻推緊Po

有時水位差好遠

比我自我安慰下啦

向蟹軍總司令請安

正解

17000 阻力區

其實鎖倉同平完倉再開個分別係咩 到e+都唔係好明

因為我係毒撚

另外想問下IG有無分期貨月份？
平時去睇價唔見有得揀

升跌個幅度同點數一樣咪得囉
高低水影響你轉倉個成本 唔會影響你個對沖既成本

倒數9個鐘 賭場又開了

即曰上落市高位可走牛，底位可走㷱

訓教 早抖

心理上舒服d掛 唔平張信念淡倉

冇。佢會做自動展期

到高位叫我

冇架。心理好過d掛

睇返上7月5號 降準。
係先漲後回
熊軍要堅定

你咁勁估到個最高同最低位 耶蘇再世

如果你最低位平左好食 之後高位先平淡倉呢

一齊

一齊訓

咁咪豬錢囉

訓喇 橫掂都俾人挾架喇

現實：低位走牛高位走熊

其實無分別

仲有買同樣手數既牛+熊其實都無分別

3 S

好淡倉都有驚到要㡳位平好倉？

屙緊屎 屙完訓

Gd night

有call 都係牛軍

Oh
係 3p

首先兩邊各食一次spread 唔見七至八點
仲未計好可平好倉同淡倉中間果十幾秒期指上上落落又可能輸多十幾廿點
係對沖就應該用近牛熊

攬住一條女訓夠喇。我唔洗3p

如果你可以用光速屌閪既速度同時平好食同淡倉咁咪無事囉

歐盟高級官員和外交官：歐盟談判代表不太可能在周日與英國達成最終的脫歐協議。 （路透）

金融巴幾時再貼倉

放熊軍生路

宜家幾多張沽緊

買咗遠熊 27600

好快變近

收到風 聽日低開低收
呢排壞消息太多 短線反彈已經完成 聽日一定唔會上到10天線 好快就見24000 月尾18000
總之I have told you跌撚硬

唔夠燈力
聽日直落地獄冇大波

典算
唔會上到27000掛

深夜福利 早抖

今晚咁多人佔領美領事館外 隨時引發第二次佔領中環 聽日實跌啦

原來師父都覺得聽日會升
熊軍有難了

捱到東岸禮拜一朝早師公起身

師父睇升

本周每日的股市走勢預測：

周一(庚辰日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆上升。

周二(辛巳日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，上落市格局。

周三(壬午日)：假期。

周四(癸未日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，顯著回落。

周五(甲申日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，先升後回。

歐盟外交人士透露：英國脫歐談判達成協議
最新更新：2018/10/15 00:12

（中央社倫敦14日綜合外電報導）新聞網站Politico今天報導，據3位歐洲聯盟外交人士透露，英國與歐盟的談判代表已就英國脫歐問題達成協議。

歐盟3位外交人士曾告訴路透社，英國與歐盟分手的條款已達成協議；但其他了解談判情況的人士則說，情況並非如此。

歐盟高級談判人員在路透社詢問是否已達成協議時則表示，他們今天不太可能與英國達成最終脫歐協議。（譯者：林治平）1071015

dllm又撚狗
市場沖景達成脫歐談判

牛軍 jump

仆街 隻小米沽

唔驚啦 升一升又跌多次架啦
唔升高d點加貨

外交人士
談判人員
遲下又知情人士

亂講！師父話升就升！

來回地獄又折返人間

聽日又係時候補番啲貨

Gun

補牛定補熊

牛 上330

聽日牛軍要俾幾多的士錢去ifc

去執銀包

話咗呢個消息玩左好多次

Lm

反正撚狗市 有位就牛熊 我冇位就掛機等聽日

好想食大閳蟹
開始d friend post 了

屌 其實真係訓唔撚著
以後唔敢牛熊過週末

屌佢呀 佢又叫人257開淡

上星期個市咁chok 你除非遠熊 否則真係唔好搵自己搞

個市先收258 最近熊265
除非開市高開700點姐...夾得唔係好痛咋wor
除非253開熊啦...

聽日最多咪死新熊，我講聽日上嗰啲
265熊根本唔會有事

早晨

Bb 你咁早醒嘅

因為我好早訓囉

早晨兩位，

Ig-116

早

美期搞咩又跌

熊軍又贏 牛軍條命好苦

熊市開牛係咁架啦

開市開牛 有牛奶

牛軍都high 左幾日啦
交返個場比熊軍

唔跟

諗緊開幾遠好 不過肯定唔係263

ig 跌幅已收窄至雙位數

再不問價入熊

今日未彈完

挑

開市前6.9
開市6.8

一大棍急跌

又多一棍
到熊軍high了

ig跌熊軍今日贏

有平牛入

未開市有乜hi

ig唔計

收完牛軍錢 又收熊軍錢

ig跌嗰10幾都有得high
美期升緊百幾喎

咁諗開心啲既

跌緊喎

星期五6.9都升啦 唔穿7 對股市無咩影響
一陣升返6.8仲好 股匯齊升

點解要呃人 講

佢可能想打道期跌緊百幾

ig 跌緊70 牛軍gg

07:30
/刘士余说：现在股市的感觉像是在冬天，既然冬天已经来了，春天也就不远了/

er.......

今日我預升300左右 上260

屌呀
今朝明明睇升緊百幾

ig 跌緊
牛籤仔信心邊到黎

你沉日又話唔跌show你支。。。。。

吉倉任佢up

一日未開市都唔知升定跌

美國佬無咁早起身炒

今日咩軍開party

識貨
每日早d起身炒
真係兩個禮拜可以買羽樓

熊軍party

熊軍又贏

好樂觀呀
即係熊3已經來了
牛1也就不遠了

暴跌

連登預言家

叫春....天來了

跌嗰少少...

開市不問價牛他媽的

頂你 我三份二倉係美人

叫左你唔好講大話架啦
呢家好啦
開口中

又跌 信心熊軍fat fat

升返曬啦

佢重倉熊

都係跌緊

玩緊咩

跌緊

日經低開

正常啦

玩緊美期

今日做put guy ?

低開幾十啫

所以今日係熊軍話事

點解個個講啲嘢都唔同

可唔可以投降輸一半

加稅，自己既國家事唔關人地事

係囉 好亂

估唔撚到師傅叫人做淡又話今日升

佢玩撚哂啦

幾百點都夾唔起，學咩人買熊丫

鎖倉者 冇事既

開乜撚都中 今日就打和啦 好嗎

其實外國係咪好多都睇緊港股
例如日經低開 如果我地升既話 日經係咪會比人買返上去

上路啦 大家快d起身啦

Av無brake重插 -270 -1.18%

又係好友死撐日
睇到都覺得厭

有美人
咁有冇日人
好似回報仲高

跌緊二百幾點仲話香港今日會升

牛軍笑撚死人。。
升一日就high high high
今日熊軍主場

交义盤都有

我揸住隻304Q熊好驚，見到ADR升到296
洗唔洗開市就走

Av國 -1.28% -290

日本跌咁多 邊死驚

走啦 反手揸埋牛添

輪住崩盤
咁d yen咪又升

架妹關港女咩事